首爾市立大學有連儂牆支持香港

韓國大學生/市民真係好支持今似既抗爭

幾 首爾大 高麗大之後 首爾市立大（清涼里個間）

又多一間大學出現連儂牆 啲打氣既字條貼滿晒

就連學校保安哥哥 同清潔既姐姐們都留言支持

雖然呢啲起唔到咩大作用 但至少同香港手足講

你地一啲都唔孤單

真心覺得we connect 埋韓國

以我所知 咁多位留韓既香港人都好努力同自己間U
申請緊貼大字報同整連儂牆 在韓手足都要加油

最後 如果係韓國既咁多位
G20團隊搞左個圖片展喺弘大
今日起去到星期日
有時間一齊去支持下佢地

時間：今日起 - 星期日 12:00-20:00
地點：마포구 양화로16길 14-16(서교동)위안빌딩 지하1픙

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家士氣 -40
何必再送頭？
始終踢春袋先係最本少利大，
我地需要極大量呢類型行動

thank you koreans

人地幫唔係必然多謝曬

係
大家要多謝韓國啊 嚟多啲韓國玩啦

小粉紅又會頂唔順去破壞啦

push

好難講 但佢地撕大字報呢單野
已經激嬲左好多韓國大學生 有啲人自發去保護 大字報

Push

我覺得要攪三個感謝祭，分別係韓國，日本，台灣。

用錢去懲罰佢地！

韓國戰線打得好火熱 雖然韓國政府冇出聲支持

但韓國民間真係好關注事件

好危險
小粉紅好快會出嚟

佢地咪繼續撕 佢地愈撕搞到件事愈大
本來只係延世大學整左個 banner 又係比人破壞
啲韓國大學生仲嬲 搞到依家首爾大 高麗大 首爾市立大都出嚟支持

佢地以為全世界都好似香港咁
撕紙狗有黑警保護

係 太天真

大家一齊去圖片展呀

推

韓國條戰線雖然打唔到去政府個度要佢地出聲
但大學入面好多人支持香港

岩岩返黎又想再去了

「gamsahabnida❗️」

按人口百分比計，韓國支持我地 仲多過 本土香港人(香港起馬仲有兩三成藍屍)

人地係勇武民族韓國人，怕你中國留學生咩

韓國始終有真實歷史，大家都會明白